上司想我做他小老婆

我同公司的上司戀愛了，他大我二十幾年，已經五十中了。他剛開始說當我是女兒，之後變成情人，我們都喜歡對方，但是他又希望我做細既小老婆。他太太已經五十，很久也不理會他，已分床睡，性生活是按年計，一年也沒有幾次。但是他給我一種寵愛安全感，經常帶我去高檔酒店吃飯，帶我見識不同的東西，我喜歡這種生活。但是又怕他只是因為性才和我一起

當你係女之後再用力屌你
真係夠晒變態

雖然九成都係假膠文

男的為性，女的為錢，何樂而不為？

二奶就二奶, 咩小老婆

各取所需

咁都好過叫「小三」

Siu膠吉勞

有撚分別咩

請善用起底功能

愛你老母雞就雞

麻友雞

屌
好聽啲係二奶 難聽啲只係雞
on9自慰先講小老婆 老你老味

再嘈收你雞皮

可以同佢每次做愛計錢就唔係包喇。

喂喂-.-

就黎三十歲都搵唔到人埋單咪搵下長期飯票

雞咬雞=.=

樓主咪同老細互射300次囉

你都係

Su膠吉勞

瀨屎狗!!!!!!!!!!

他有給錢我，會買禮物送給我